(女仔入) 嫁一個做廚師有樓既定系做會計師住公屋？

正: 廚師
負: 會計師

系你老母

最緊要有上進心

廚師應該唔會煮得太差, 係屋企有用過會計師

會計唔係四大就可以唔洗諗
四大就睇下年紀 睇下有無潛力
最緊要都係肯唔肯花時間陪你

利申：廚師

點解要睇職業 睇心啦

會計師細心啲

嫁一個你愛嘅

一腳踏兩船

會計c
做20都冇house
廚c
已經有樓